住緊59樓 平時都大風 今次山竹會唔會吹爆我個玻璃窗？

我屋企好撚食風
我應該點搞好？

搬落去住9樓

畫個定風咒上隻窗到

實際樓層

痴膠紙最基本吧

痴膠紙

打交叉痴？真係有用咩？

等佢真係爛嗰陣啲碎唔會散到周圍都係

開曬d窗俾d風入

唔撚會啦，吹去海南島，返工啦你

癡mon貼

有力場，風眼入正都係1號波

d 貴重野就收好d 啦。 再驚就買定d 木板，爆左玻璃都有野封返個窗

有冇買開家居保？ 準備定claim 啦。
冇就準備定錢換新窗

開埋大門
扯晒d風去走廊

成間屋換都似

59樓可能吹埋落街 你都係去訓住大堂先

搬返落6樓囉

咁嚴重咩

開窗等d風入，再開埋門等d風走

圖呢屌你

冇買家居保 依加買得唔得..上次天甲吹到我屋企亂晒

收埋隻窗, 唔好被佢吹到

點收埋